抗爭新階段!! 人民議會!!

大家可以參考下

但係同時要避免出現大台呢d咁嘅情況